我今日左叫雞.....

是咁的
話說今日有需求想叫下雞

就黎比錢果下
冇啦啦有個男人衝左過黎
我以為佢想打尖啦
就黎忍唔住打佢果陣
佢問收銀條友拎手套
咁我就放佢一馬啦
點知。。。
條友話手套冇貨
聽完之後
我再望望枱上面未比錢嘅兩舊雞
又唔好意思話唔要
唯有做死雞買左佢
依加問題黎啦

我舊雞點食好
利申：唔想用手

咁幾時會右叫埋佢

好似狗咁食

問職員拎刀叉, 即刻高人一等

用紙巾

即刻落去7-11買隻雞比 入面有隻手套